喺呢個餐牌上面買咩包先可以揀小食？

到底係佢設計問題定係我問題
原來係下面熱狗可以「轉」小食
俾佢吹脹

你可以話佢唔岩, 你應該要當上面果個包+小食係成個set咁睇
下面熱狗果個就另1set, 點知原來隱藏左有得轉小食而咁岩小食比你係上面睇到